求漫畫apps推介

小弟一直用開漫畫人，但佢而家成日出出下唔出 ，想問ching有無其他漫畫apps推介?

pish

有時出出下冇出可能係比人買咗版權(eg 尋找身體)，舊漢化組收皮之後冇人接手(eg 王樣漢化組)，作者有事停更，呢啲情況都冇乜辦法解決

漫畫人個app已經算係比較齊，係有時慢d，要快可以留意下貼吧